【痛定思痛】重整隊型，急住想end game嘅唔係我哋

首先，打真係唔夠打嘅，走又係冇得走嘅。而家兩個幾月，六九之前唔計喇，一路走來，根本個政權係越來越驚，而家震緊，好想快啲完事。越來越緊，係要迫大家終極一戰，邊個最想終極一戰，就係講打贏硬嗰個。相反，如果進退得宜，拖多一日得一日，持續陣痛，又時刻擔驚受怕，驚俾人陰，想開你波你又走，主動追擊又出師無名，又長期持續受你影響，最後一定自我分裂。唔好再俾情緒同特別日子影響同鼓動，去同佢哋開波，佢哋前線EQ低，後面操盤又陰濕，我哋要贏就一定要前線贏EQ，後勤贏堅定。

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

幫你堆,任何事情都冇可能一步到位,打機打唔嬴BOSS咪練下LV先囉,無謂硬碰,隻BOSS又唔會走左去,慢慢練好LV先再打

唔可以停，首先就唔可以失元氣

#手動傳

請各位冷靜，別輕舉妄動。

在9月9日美國國會復會，審議並通過《香港人權及民主法案》之前，香港絕不能和中國有任何談判和妥協，由香港向中國主動要求重啟政改，更是萬萬不可。

1. 《香港人權及民主法案》的通過是最最最重要，一定要盡快完成。此法案由美國訂立，不像現香港般受中國左右，美國可以嚴厲執行。法案明確要求香港要有雙普選，由美國監察香港民主自治狀況，並且每年review一次。此法案也帶有懲罰機制，除了會制裁阻礙香港民主的中國及香港官員外，也會制裁香港，甚至取消香港的特殊經濟地位，阻嚇作用極高，完全揑住中國的春袋。

2. 香港向中國要求重啟政改，首先會有諮詢期。如果中國答應，於美國看來，就是中國和香港和談了，普選的事情兩者自己搞得掂，故此，美國訂立《香港人權及民主法案》的理據和急切性大大減弱，可能無限期押後，甚至擱置。政改諮詢期間，港共一方面大規模搜捕示威者，拉到無人出來示威；另一方面急急推行其他惡法，例如實行社會信用評分系統，或者重新包裝上市的逃犯條例修例。最後發展成了中國香港閉門打仔，外人美國無從插手。

3. 由中共重啟的政改普選方案，你覺得會是什麼貨色？上次831假政改大家沒印象了嗎？所謂一人一票選特首，但特首候選人要先經「提名委員會」篩選。所謂「提名委員會」就是中共安插的代表團體，篩選之後，剩下的只有向中共投誠的人。在這種框架下，俾你一人一票選又點，你得2個林鄭同1個梁振英揀咋。然後，假普選完成了，中國已經閉門打死左個仔，外人救不到，因為係個仔自己選擇行返入屋的，與人無尤。

所以，在美國審議並通過《香港人權及民主法案》之前，千萬不要輕舉妄動。否則，前人努力就會前功盡廢，而所有參與過民主運動的人，不論和平與否，亦要面對大型秋後算帳。全部齊齊冚家剷。

守住一星期